<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">بلدية سلفيت</string>
    <string name="hello_world">مرحبا</string>
    <string name="action_settings">تسجيل الخروج</string>
    <string name="sign_in">تسجيل الدخول</string>
    <string name="sign_up">تسجيل حساب</string>
    <string name="tostSignupFirst">لم تقم بتسجيل الحساب مسبقاً, قم بتسجيل الحساب ثم حاول لاحقاً</string>
    <string name="title_activity_landing">بلدية سلفيت</string>
    <string name="complaints_title">شكاوى و اقتراحات</string>
    <string name="news_title">نشاطات البلدية</string>
    <string name="latest_projects_title">آخر المشاريع</string>
    <string name="contact_title">تواصل معنا</string>
    <string name="about_title">عن البلدية</string>
    <string name="invoices_title">فواتير</string>
    <string name="about_body_1">قد تشكلت أول بلدية في سلفيت عام 1882 برئاسة الحاج عبد القادر الزير , و استمر العمل فيها حتى 1927 حيث قام البيرطانيون باستبدال هذه البلدية بمجلس قروي تحت إدارة مختار القرية رشيد مرار , و كان عدد سكان سلفيت في ذلك الوقت 2500 نسمة و بقيت كذلك حتى عام7 192 م و بعدها من 1927 م حتى 1945 م كانت هناك لجنة من وجهاء البلد تدير شؤون البلدة .</string>
    <string name="title_activity_about">عن البلدية</string>
    <string name="about_body_2">وفي سنة 1945 وخلال فترة الانتداب البريطاني، تم تشكيل أول مجلس قروي، برئاسة الحاج رشيد مرار وذلك حتى العهد الأردني، حيث في سنة 1952 تم اعتماده كمجلس محلي . و من الفترة 1955 و حتى 2005 تعاقبت على إدارة المجلس البلدي عدة مجالس فمن عام 1952 حتى عام 1957 كان رئيس المجلس الحاج عمر عفانة وفي عام 1957 استلم رئاسة البلدية مدير الناحية و حيد الجعبري و ذلك لقوة الحركة الوطنية في مدينة سلفيت و من بعدة عودة الله المحاذين رئيسا” للبلدية حتى عام 1960 م و من عام 1960 م أصبح رئيس البلدية مصطفى عبد الجواد اسليم إلا أن توفي في عام 1965 حيث أصبح رئيس البلدية الحاج نمر الحريم ومنذ عام 1966 أصبح الحاج حسن الزير رئيسا” للبلدية حتى 1997 حيث تم تعين لجنة بلدية من قبل السلطة الوطنية برئاسة د. شاهر اشتية واستمرت حتى عام 2005 م حيث جرت انتخابات للبلدية وتم انتخاب مجلس بلدي جديد يتكون من 15 عضوا منهم عضويتين وبرئاسة الشيخ تحسين ابو سليمة و بتاريخ 20&#8211;10&#8211;2012 تم انتخاب مجلس بلدي جديد لمدينة سلفيت برئاسة د. شاهر شتية اضافه إلى 11 عضو مجلس بلدي من الذكور و3 عضو مجلس بلدي من الإناث , حيث أن المجلس المنتخب هو امتداد لعدة مجالس بلدية سابقة عملوا جميعا بجد ونشاط لخدمة المدينة والقرى المجاورة وازدهارها.</string>
    <string-array name="about_body_3">
        <item >الهيكلية التنظيمية للبلدية كما يلي :-</item>
        <item >يبلغ عدد موظفي البلدية 57 موظف مقسمين على الدوائر التالية:-</item>
        <item >* دائرة الشؤون الإدارية</item>
        <item >* الدائرة المالية</item>
        <item >* دائرة العلاقات العامة والمكتبة</item>
        <item >* دائرة المياه والصرف الصحي</item>
        <item >* الدائرة الفنية</item>
        <item >* دائرة الكهرباء</item>
    </string-array>

</resources>
